黃大仙要人

今晚黃大仙20:30
地方照舊
目的: 要領展高層同街坊對話

街坊為主
街坊look

唔圍狗屋
冇下埸
搞完就返屋企
避免有手足被捕

光復香港，時代革命

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

有冇咁快呀

幫佢早收工

呢個係第二個post
之前個個已壽終正寢

我見有唔少鋪頭真係早咗閂門

想問琴日點解咁早散場 、9點無見人

我要同高層對話

琴日係小弟嘅錯誤
忽略咗有放映會

街坊唔係攰呀

原來無活動 、唔怪知搵唔到人
好啦 唔緊要 今日加油

叫你高層落黎見我

推

仲有一個鐘咋

我要人

領展係共犯

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

領展高層係黃大仙咩？晚上十點半仲有高層咩？咪再攪打工仔啦
得人心得天下，失人心咪失天下囉

就算告唔告得入都好啦
不被補係重點
唔好再因為撚狗而被捕

我係要揾商埸最大粒個個
就我呢幾次所見
有好多街坊都支持

前兩次大家都做得好好
無人被捕
知道幾時要退

一陣隨時俾人包圍抄身份證

街坊支持，但領展啲打工仔都可能支持我地㗎，咪玩領展打工仔啦…
利申，我唔係係嗰度做

我地係商埸入面
狗難以進入
其次
以街坊為主
可以隨時返屋企

屌你老味，聽日做大十中中弓，咪撚攪埋d小市民打工仔出氣啦，仆街

其實我地係現埸講過好多次
我地唔係要為難前線
我地只係想佢用部對講機
叫佢阿head落黎
既然佢處理唔到
咁叫佢head落黎都好合理

聽日做大事

狗難以進入呢點

千祈唔好咁諗

推！

最後發展應該到領匯申請禁制令
然後狗又可以隨便入商場

你地諗下個發展咪又同太古葵芳一樣

返左夜
大家加油
想知係咪仲係甘姓保安主任出黎？

我地唔係要搞前線
我地只係想同高層溝通
但高層三番四次敷衍我哋
唔該矛頭指向高層
而唔係受害者

邊個阿head 唔仆街，落黎？?
叫手足留力聽日啦

唔係
佢而家直頭揾個最低級個d黎hea我地

要攪去領展攪，唔係單純指向黃大仙，動員就要講效益，去到欺凌一d唔話得事嘅打工仔有柒用，而家唔係玩

今晚唔會留到好夜
唔會圍狗屋
已經將風險減到最低

呢件事係發生係黃大仙既領展
咁係咪應該係黃大仙搞
其次
我地係冇欺凌前線
我地只係叫佢阿head落黎

唔該大家搞清楚
係領展高層推前線出黎
求其hea我地
唔係我地欺凌前線

注意安全 唔好戀戰

咁你應該屌領展 政府同狗
而唔係指責受害者

又失人心，你落過黃大仙未呀

係呀係呀，次次都無人支持

無指責
係想你地諗諗會發展成點啫

P 牌仔叫人唔好搞領展
幾錢一個 post?

大佬，你知唔知點解係黃大仙

岩呀，返屋企訓覺就一定唔會有事

仲有半個鐘到

繼續推

再推

大仙人加油

如果今日唔黎
就有排都冇時間黎
831 91 92 93

咪再撚 只會撚返自己轉頭

玩火自焚 小心上得山多

上兩次大家做得好好
做到be water
只要keep住就得

一定會去

召喚黃大仙街坊

香港人仲咁斯文有乜撚野用呀
-

0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

眾仙人今晚見

希望有記者
即使有狗入黎
d狗都唔會亂黎
亦都可以俾大家知領展係幾仆街

狗既新玩法係用封鎖線/罪案現場為理由趕記者走

831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

我有權散步

push

入商場包人唔出奇
見過幾次，撚狗時係電梯對出客務處，有幾條中坑便衣狗玩電話，
港鐵站入口亦難吞咁多人
義士、街坊們小心！
建議要分散走
或向龍翔道向北館及樂富走，但小心安全，最好無車行

狗難以進入
以街坊為主
可以隨時返屋企

你訓左幾耐仲信呢d

人呢

中心食緊飯 等陣

人呢？

我地等你

出黎啦

可能d人仲食緊飯
已到既街坊唔好走住
等多陣

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

831 91 92 93

聽日見

推 人呢？

一定

巴打等多陣
好多人仲食緊飯
9點會多人

邊度等？

黃大仙南館最低領展保安處

現崇山有直升機停起空中

睇tg有最少4架狗車

癲婆就有個

人呢
屌你老母

最後係咪劉備得天下?

堅

人呀

人

出黎呀

fact checked 飛行服務隊

係附近 但好似無乜人到

be water ! 跑快d! 眼看四周！絕不可慢過狗

我都係附近

勿相認

幾時有人過黎

有人就行過黎啦

冷氣軍師

見到樓主

屌老母

冇人呀

食撚完飯未

屌你老母
人呢

目測有七慢人

8點半講到9點半 要人啊

見到你啦

唔該留力聽日行街

屌

九半啦 黃大仙人得個講 屌你老未

冇人嘅喂

咪係

聽朝啦

屌你
上兩次就咁多人

Push

估計有六慢人

屌你老母黃大仙人
糖水就尻沖
做正經野就縮晒沙

沙田新城市有禁制令未？

人啊人啊

推post好撚攰

光復香港

各位手足小心 留力聽日831

香港人又遲一個鐘

迴旋處已經擺左狗車係度啦

黎啦，屌你老母

個啊伯開始緊張

樓主毒撚咁冇人理

呢個真

好仆街過去搵人囉

開始精神了 同新年一樣

你眼望我眼

我到咗啦

多人先黎

多喇黎啦

點相認呀

黎啦

我屌你老母
就係唔夠人先人黎
你同我講多人先黎

阿伯可能右手禁定

叫緊救護車

樓主與他的朋友

圍咗就自然人多架啦

不如一齊去啦
得個十慢人

頭先行過人影都冇

企埋起身眼望望

P牌求幫開 po
[突發]10pm全民練兵！！！！玩捉依因！！！公園見

屌你依家仲掛住玩？？？？
係！捉依因係遊戲
但可以練到好多野

好過你 regular 咁練咁悶
練跑 練甩身 練反應 練假動作
有人追住你捉
你冇得抖
冇得係
Chur到盡
Push your limit

玩捉依因冇罪##還我暑假

十點公園見

希望天水圍做得成

圍緊了

‼️[請幫手加入Twitter 戰線!!!]‼️
我哋香港發生嘅每一樣嘢都需要外國人支持
我哋每晚都要更多人手去推hashtag上treading
大家快啲入嚟幫手！
Twitter 谷：

入咗記得睇pinned message同入
共識台：

要做好基本私隱措施
因為有狗狗埋伏
We need you!!

支持 不受傷 不被捕!
聽日見!

黄大仙街坊申報：
剛才五點左右，北館忽然全場落防火閘，好似trial落閘做嘢咁，巴絲打记得發夢完唔好入北館！！Be water!

過黎啦黃大仙人！！！！！

前線客户服務員名稱歐冠球

喂點解個counter空既？

佢話佢係保安喎

職員笠咗水

又叫白車？

ching 黃大仙分開左兩邊 一邊係黨鐵c2出口放映會 一邊係南館counter 洗唔洗集中番一邊先

又係救護車

831見

認住你呀四眼仔

四眼是原罪
聽日見啦

點解今日咁少人

😆樓主號召力不足

我係有d廢

去左睇波

聽日見樓主

講左要攪去領展攪，攪d唔話得事有咩用，最多比你難為完前線發洩自己，攪佢托咩，你咪見到p牌就發膠啦

要做就做實事，開呢條戰線無作用

咁即係唔撚知咩事啦

依家咪黃大仙中心前線放狗入商場

冷氣軍師成日都話 D 戰線無用，黃大仙明明就係其中一個撚狗撚得最耐既區，咁都叫無用